{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 범선카페펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数に対する料金であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生する場合があります。 追加人数がいる場合には、ペンション管理人と事前にご相談ください。 最大人数超過による入室拒否は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能であり、ペットの入室はできません。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際にはキッチン、客室、禁煙区域、バーベキュー場、カフェ、駐車などの利用案内を提供します。 また、海水浴場が近くにあり、海水浴を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金とは何ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は予約時の料金です。追加人数がいる場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、ペンション管理人と事前にご相談ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能であり、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変更されることがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用案内として何が提供されますか？",
            "answer": "入室の際にはキッチン、客室、禁煙区域、バーベキュー場、カフェ、駐車などの利用案内を提供します。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があり、海水浴を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 440
    }
}